我壞埋右

挽留，已原諒安仔

安佬

安仔比黃心穎玩壞咗

揀黃心穎只係正常一個男人的選擇
我都不會怪安仔！

一世人只係想遇上一個黃心穎

55,如果係安仔已經人生無憾